[好奇] 有無人點解監警會咁廢？

我上網睇維基，話監警會主要由公眾人士組織。
但點解會咁廢？
我唯一猜想係，由於監警會自身沒有調查權，所以只要警方不合作、不給証據，佢就無晒符。(估)

係特登整到咁廢

入面有好多重要post 要大家幫推同留意 唔好俾其他資訊霸左第一頁

721全民大作戰終極整合POST

安咗d 淺藍入去

係全體都極左奶共
689安排

入面唔係話全部都係建制/政協組成既咩？

咦？難道d成員全都係梁振英指派入去既？